社交內容公司Fullscreen的平臺副總監加勒特·伍茲(Garrett Woods)說，對於營銷人員來說，探索Minis的一個缺點是開發這些應用程序所需的技術。 Snap正在探索將廣告引入Minis，勞拉·奧萊利，2020年9月14日，Digiday 
 與此同時，微軟已經擁有了社交媒體業務linkedin，並且擁有建立社交商務業務的技術實力。 抖音:關於科技界最大肥皂劇的一切|丹妮爾·艾布爾| 2020年9月5日|《財富 
 馮德拉塞克利用他的組織才能組織了一次48小時的會議，有150名志願者從數百名註冊者中脫穎而出。 想要拯救你的國家嗎? 捷克這個盒子|丹·佩萊斯丘克| 2020年8月13日|Ozy 
 從2005年到2012年，巴西實行土地使用分區，並向不砍伐森林的人支付報酬，森林砍伐減少了70%。 為了防止下一次大流行，我們可能需要減少砍伐樹木。喬納森·蘭伯特2020年7月23日科學新聞 
 你不希望有人把你剁碎，讓你痛苦。 儘管最近進行了預算投票，改革者認為SDPD的削減是不可避免的。安德魯·濟慈2020年6月23日，聖地亞哥之聲 
 他舉起右手——“就在鼻樑上方一記短砍”——笑了笑。 書庫:冬天的眼睛:保羅紐曼70 |彼得里奇蒙| 2014年10月11日|每日野獸 
 在同一街區，一家名為Northland Chop Suey的中餐館至少被搶劫了兩次。 弗格森的其他種族問題:騷亂破壞了亞洲人擁有的商店|Tim Mak | 2014年8月20日|DAILY BEAST 
 曾經尊敬他的國家威脅要把他剁碎，炸成魷魚。 章魚保羅的神奇故事:德國世界盃的占卜者Emily Shire | 2014年7月12日|每日野獸 
 他說他一小時能砍三根，兩根面繩相當於36桶。 布魯克林蓬勃發展的柴火業，2014年7月8日，每日野獸 
 你會看到人們塗著戰爭的顏料，或者用戰斧砍著頭說，“剝掉他的頭皮。” 阿曼達·黑馬“確信”斯奈德將失去他的紅人上訴|羅伯特·西爾弗曼| 2014年6月25日|每日野獸 
 他們在客棧或旅館吃排骨或牛排，或到牛肚屋去。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 “只有用勺子舀過，才能吃到sabby lead chop，”中國佬沉著地解釋道。 塗料| Sax侯麥 
 在離單桅帆船不遠的地方，可以清楚地看到那條由一群鯖魚咬斷而形成的小海浪。 宿敵隊|Ruel Perley Smith 
 一棵老樹被冬天的風暴刮斷了，我決定把它全部砍倒。 《雙火之詩》沃爾特·普里查德·伊頓 
 諾埃爾先生穿著一件禮服大衣，皮膚很黑，留著鬍子，走上前來迎接我們。 nabb |Alphonse Daudet